澳假真係好易賭(3)

鳳凰0/+0.5✅
墨勝[0]❌
珀斯[0]✅
墨城-0.5/1✅
鳳凰-1🍺
射精0/+0.5❌
阿德+1❌
珀斯-0.5/1✅
墨勝0/-0.5✅
墨城-0.5/1❌
阿德0/-0.5✅
悉尼0/-0.5✅
珀斯0/+0.5✅
珀斯10.5b✅
鳳凰+0.5/1✅
水手[0]🍺
墨城-0.5/1✅
墨城第六球✅
鳳凰2.5/3B❌
水手+1/+1.5✅
珀斯半和✅
珀斯12.5B✅
西悉[0]🍺
墨城[0]❌
悉尼0/+0.5❌
悉尼6.5s✅
阿德10.5b✅
珀斯-0.5/1✅
西悉2.5/3B✅
墨勝-0.5/1✅
墨勝10.5b✅.
阿德2.5/3B✅
阿德5.5/6B✅
悉尼2.5S

1

個人覺得 上個po 得23 好評真係太對唔著澳蛇
撐一撐先

比多2角

老師又中系列

留名 要追返數...

下一隊入球買唔切

20

2:0

唔洗鋪草皮 好感動

留名支持澳假sir

依個時候 Home/Away NG 要補

開始練心

波膽唔好分，唔係都想買

輕鬆啊！買咗主盤諗咗好買補唔補。宜家慳返

你買左咩？2：0？

主勝gel得

跟咗既手足怕的話可以補飛

補咩

健身健心

Ng

主ng 20分鐘已經買
Pps過數買唔切盤 聽澳假sir講2.5s加主win
咪博佢入多球
練心練到84分鐘😢😢

買左主 搞掂

仲買墨城既要考慮下自己仲適唔適合賭波

我了，驗腦錢都冇

無入球衰咗

買左角大

FT 2-0

GEL！

各位，比個正評澳蛇

新post lm

都講咗老鼠唔好買角大

Lm

鳳凰0/+0.5✅
墨勝[0]❌
珀斯[0]✅
墨城-0.5/1✅
鳳凰-1🍺
射精0/+0.5❌
阿德+1❌
珀斯-0.5/1✅
墨勝0/-0.5✅
墨城-0.5/1❌
阿德0/-0.5✅
悉尼0/-0.5✅
珀斯0/+0.5✅
珀斯10.5b✅
鳳凰+0.5/1✅
水手[0]🍺
墨城-0.5/1✅
墨城第六球✅
鳳凰2.5/3B❌
水手+1/+1.5✅
珀斯半和✅
珀斯12.5B✅
西悉[0]🍺
墨城[0]❌
悉尼0/+0.5❌
悉尼6.5s✅
阿德10.5b✅
珀斯-0.5/1✅
西悉2.5/3B✅
墨勝-0.5/1✅
墨勝10.5b✅.
阿德2.5/3B✅
阿德5.5/6B✅
悉尼2.5S✅

預墨城輸1粒都會攻下嫁嘛

兩日跟澳sir執左500蚊
放假d洗費馬會出

連續2場細都係炒12m

嘩屌原來墨城炒咗球12m

澳假蛇好野

澳假sir既勝率唔講得笑

下星期繼續澳假

好彩下半場補左2:0 重有幾十蚊執下

澳假高手

根

講一講心水，呢場開賽前唔敢買，
但悉尼入一球反而知道會係細。
因為佢2.5大竟然好早就過2倍，即係馬會睇好係細。
之前悉尼試過好多次，明明入多兩球就可以開大，仲要對弱隊上半已入兩球，但馬會半場時竟然開3.5大過2倍，即係覺得會細，最後悉尼都只係入多粒順利開細。
純share, 可以話我馬後炮，但大家以後可以留意下馬會出大細嘅習慣。

呢兩日後咁上盤

留名

入完第一粒就買左高水無入球
臨尾想補ng Load緊就入左

澳假sir好野

見佢炒12m諗住無波入 點知

勁
以後跟實澳假sir

Dllm 幾千蚊就咁飛左

大細系列
A米2.5S✅
羅馬2.5b✅
海登咸2.5/3B✅
巴塞半大✅
國米2.5b❌
皇馬2.5/3s❌
阿積士青年半大✅
華拉2.5b✅
維迪斯2.5/3b✅
列斯聯2.5/3b✅
屌你老母阿積士半大❌
華雷根2.5/3b✅
西維2.5b❌
迪祖2.5s✅

肥肥啦

有澳sir
過肥年

多謝澳sir

今日仲有冇

精英隊3.5B

Gun!

G持

個盤你點睇？

陣間場西甲點睇，
馬會澳博同出面個賠率差咁遠

跟

角細

跟左8000

我100

幾多都好 齊齊贏

幾多都好齊齊贏

想入埋半大 點睇？

經過琴日阿積士 呢場要全大算

西甲 大Ball 點睇

allin

Ok

跟左

澳蛇3.5大嗰場
客隊-2買得過？

我冇出既就姐係冇心水喇 聽岩先post出黎

愛斯賓奴 100%派錢波

好低水

剛剛玩澳假，想問下B代表乜？

細

Big

big...勸巴打無賭開就唔好學咁多 會沉淪

戒賭la清

感謝 大家齊齊䇔

本身淨賭英超，以家想學下你地玩澳假

每場入$10主客客主 好過買六合彩

基本野都要問，睇你都係新手啦

跟左200

另外大家可以試下用$30 2串3 精英客其他串PSV主其他

啱啱學賭咪認囉

乜英超無入球大既咩 長知識了

咁岩跟唔到

有呀！不過我同朋友講唔會話今場3.5b s咁樣

精英隊截左

唔緊要，都係博咋
咁難中

屌

咁簡單都唔明，唔好賭好過啦

澳蛇 今晚維拉同愛斯賓睇好邊隊

喂大佬，我好串？串過你？針住我做乜？我又感謝又盛你都有意見！你係咪輸到仆街隨機搵人屌？

串又唔係好串，不過咁簡單嘅野都唔知仲話賭開英超
入球唔係大就細
角球唔係大就細
咁都要問人你有無讀過書

無啦啦變左嘈交po

申手黨仲咁撚串，自己無腦諗唔撚識google？你抵屌先屌你炸on9仔

新年流流禁燥做咩

入波呀 飛燕諾

得！你勁我走，你慢慢我都唔知邊個串？我冇野講架啦，我廢我收皮。祝閣下輸到仆街冚家產

講2句就祝人仆街冚家剷 人品差，賭品又差

屌下波仲好 兩隊比d力

Sorry大佬我錯，祝你生肺癌但死唔去，有精神病但冇人知，大小二便失禁又控制唔到屎尿齊發，唔好仆街呀！長命百歲

On9咁都好

去第二到嘈啦 唔撚好阻住

唔入波囉屌..........

唔明你地同個唔識字既講咁多做乜
B=big
s=small

係前面仲要寫埋2.5 3 3.5 用下腦應該都知

新年咪馬會幫佢開年囉

ive仔真係ive仔 算啦你慢慢祝人全家死

入波未

飛燕搞咩。。今日輸好多啦唔好玩啦

屌場波好過啦快入啦

入波未呀

唔怪得條ive仔無腦嘅 仲要retake

立即入球

屌喇星兩隊散步呀

冇玩幾日 一跟就唔入

殺半大救全大 1:3完場

支持

一粒都未有

呢場假過澳假 客隊收左錢送分

痴撚線一粒都無

主隊快日一個阿

痴撚線波

希望 下半場 係咁殺入

今日買咩針咩

曼城盤

琴日阿積士都係 希望今場一樣劇本

一跟就要綀心。

出d力水好無

下半要4粒應該都閪閪地

荷蘭仔練心大法

除非精英隊入先

0-0 ......

入未呀屌

冇啦飛燕，係咁先

入左球

差三粒

仲差3球

差3球

我真係唔覺得飛燕有咁正氣

半0全4唔貪心

Goallllalallllll 要打goal先會繼續入

阿仙奴第一球迷入多幾球

快入

3粒 上啊

Jump 當冇玩過

唉 戒賭算

1-1！

1:1!!

差2

快撚啲啦兩粒姐

差2 加油

差兩球

1-1 再入 叫爆佢

Goallllllllllla

繼續入呀

差2球

上呀！！

劇本係1:3

1:3完收全大同半個盤啦

上啊 -2

都係戒賭 -2

唔可能和住走 入多兩粒啦

叫我？

屌你個闌，荷甲兩隊垃圾入未

快撚啲入啦

入啦屌你

屌你老母荷假快啲踢假nba啦

精英隊飛燕諾差2goal

入佢啦

快撚啲啊屌你雲佩斯

屌哂佢地全隊呀 入呀屌

呢隊野上次點炒ajax

15分鐘兩球plz

精英隊對住下游都失幾粒啦，飛燕廢唔廢啲

上場cher得勁得濟

雲佩斯快入啦

飛燕呢個盤要輸 真係抵屌

10分鐘兩球ok?

批准

放棄了

飛燕全隊空難啦屌

立即入波

作客不嬲都勁廢

呢隊野點樣玩到6-2嫁屌佢老母

痴撚線，對精英隊都和，荷甲其他隊根本同荷乙冇分別

好撚嬲

飛燕諾我屌你老母

兩分鐘兩球啦

今日開場半大都咁難

2-1

入多粒求你

差一球

差1

Gogogo

2:1 飛燕諾你唔係一分都拎唔到掛！屌你

差1 加油

21

One more

客隊唔係唔要一分啊

欠1

補幾

岩嫁喇 臭西飛 1分都唔配拎

唉屌 呢兩隊仆街

屌你老母開唔到大波仲要輸埋

4

1more plz

冇啦唉

集氣

真係戒得賭

1more

俾多粒!!!!!!!!!!!

完了

屌哂佢地老母

21完 dllm
兩隊垃圾

無了

差一粒，集氣

屌佢老母賣分狗

完左場拉手足

沒了沒了

3.5大唔到，仲要殺埋我過關和波

想請問多唔多手足都買左3.5b??買左幾多

個個都買左啦屌

針左5k

我諗係度既都買左

唔會諗到飛燕諾入得一粒

早盤讓小左關唔關事？

真
估到主會有球
估唔到客得1球

樓主今晚d波仲會唔會玩下？

冇左一半本

想買李城大波或者角大

慘

不嬲賭乜輸乜，見澳sir咁勁，少跟一注就搭沉咗

唉

笑死

輸左就退出

Same

2*3低水無肉食

跟埋呢注，都搭沉嘅我自己開個post算

同路，我半大
另外睇緊奧格同國米

你咪開個po, 試下水囉

跟唔切比甲

可唔可以唔跟幾日🙏🏻

0:1 -2/3

你咪自己度d 8x1 十鳩幾倍架囉

雖然我都覺冇肉食但係想穩陣啲

我啱啱嚟炸
如果都燈就消失自己出post做燈神了

咁低水都2串3...

人地點買關你撚事

人地點樣評論關你撚事

人地屌鳩你又要你批准

些路迪即場1.5大真係險過剃jer毛..........

半埸前入2000嚇到完場
好彩88分鐘絕殺

真係嚇到鼻哥窿都冇肉

過山車咁款 封盤嗰下絕望到
望真啲原來係入波轉盤

唔好理個煩鳩喇
人地想刷個存在感
你做乜咁好心幫佢

咪撚煩啦 關呢到咩事

人地點屌鳩人地屌鳩我又要得你批準?

荷甲得飛燕諾開唔到大

呢到唔係講賭波?

擺明收到order啦 紅左都得一粒上半 下半出黎直接禁幾粒

布魯日-1

而個唔係飛燕喎

睇黎針埋

駁唔到

嘩，勁丫清，幾時開個poat 出下水

PSV差一球
Btw多謝澳假sir出水

再見樓主

樓主衰在急
一急就會亂 一亂就會輸

買左李城下隊入

與其要跟水 不如自己交下學費學下點贏好過啦

Sor9 飛燕諾燕豪芬成日撈亂

澳sir出返澳水啦

澳假sir要出返澳假水

唔會海牙都大唔到掛...

樓主係咪澳假最勁？

今日全部豬哂

樓主唔好放棄 澳假東山再起

89" 2:0

國米
2.5/3 S
下盤

有無同路人練心

反勝買左5百

我都補番先

國米0:1

你唔係當真丫麻

做下事後狗
狗會account最後$3000中左，可以繼續屌波

大細系列
A米2.5S✅
羅馬2.5b✅
海登咸2.5/3B✅
巴塞半大✅
國米2.5b❌
皇馬2.5/3s❌
阿積士青年半大✅
華拉2.5b✅
維迪斯2.5/3b✅
列斯聯2.5/3b✅
屌你老母阿積士半大❌
華雷根2.5/3b✅
西維2.5b❌
迪祖2.5s✅
飛燕3.5b❌
布魯日2.5b❌
海牙2.5/3b❌

仲有無水🤟🏻

仲有冇

今日針3場
跟之前睇下同唔同路先好跟

奧E本2.5b
利申
我未派彩買唔到

買左$50

睇到就封左盤
Gg

可能唔中你汁番身彩呢

頭先買國米差啲跪低 好彩水位高嗰陣大大力打咗落下盤

咁又唔好咁講 大家一齊贏狗會 祝你中啦

利申：得番30本金

A米盤得？

直屌WIN

有信心？

A米重防輕攻 近10場大波波10%
羅馬要前唔要後 近10場大波波80%

Ac盤要得過？

肯唔肯同我一齊練心先

已經落左一半注

買左半場0:0

買左
唔敢練心訓先

比甲已大

同路，我串埋波圖細

奧E本2.5b GEL
但仆街買得$50

Gun

唔練心了 瞓先
祝

仆街咁快一粒

大家好諗定等陣2.5/3B走唔走

澳sir會走？

心臟病發

你要走？ 信你自己啦 可能一球到尾炸

Diu 買左半場0:0 佢出0:1

2.5s@1.97入手！

練心繼續

應該玩撚完 秒1:1

即練

仆街

收檔算 唔撚練

我未走 岩岩波就1:1

可能1:1完呢

都係澳假算

又練心..半場好多飛轉去大波波個邊

姐係點搞

即係即半場多飛睇好開大

要埋巴黎4/4.5S@ 1.63

反正都練心

不如要巴黎客勝即場

仲有十幾分鐘

撞柱 練心...

哇屌個籠依球神救 差少少就針

大家可以補飛求不敗

2.5/3B 五倍

Wa diu 奇蹟收錢 haha

補撚咩

嚇撚到

我補左$400咩事都冇蠃$1400
如果補左比人入一球都蠃$100
唔補比人入一球輸$1000
盤口利好大波打出
所以買少少保自己不敗

都係既 立於不敗

仲有無心水

6點買咩

練埋心先 巴黎未完

買個no goal先

重注串左皇11.5B 巴10.5B
針左第一個屌

樓主點睇6點D場

唔識睇
我有信心先post出黎 唔想亂出

好，多謝樓主兩場細

大細系列
A米2.5S✅
羅馬2.5b✅
海登咸2.5/3B✅
巴塞半大✅
國米2.5b❌
皇馬2.5/3s❌
阿積士青年半大✅
華拉2.5b✅
維迪斯2.5/3b✅
列斯聯2.5/3b✅
屌你老母阿積士半大❌
華雷根2.5/3b✅
西維2.5b❌
迪祖2.5s✅
飛燕3.5b❌
布魯日2.5b❌
海牙2.5/3b❌
奧E本2.5b✅
A米2.5S✅
巴黎4/4.5S✅

樓豬d大細波唔錯
最衰冇追post跟唔切

但世紀大船飛燕3.5b炒左

呢場我都有買，2x1都炒

打完個飛機連中5場

睇中莖賽會2.5B,開場前再confirm買唔買

莖賽會2.5B要了

買了

跟唔切
祝大家

做咩擺我上台

謝澳假蛇

大細系列
A米2.5S✅
羅馬2.5b✅
海登咸2.5/3B✅
巴塞半大✅
國米2.5b❌
皇馬2.5/3s❌
阿積士青年半大✅
華拉2.5b✅
維迪斯2.5/3b✅
列斯聯2.5/3b✅
屌你老母阿積士半大❌
華雷根2.5/3b✅
西維2.5b❌
迪祖2.5s✅
飛燕3.5b❌
布魯日2.5b❌
海牙2.5/3b❌
奧E本2.5b✅
A米2.5S✅
巴黎4/4.5S✅
莖賽會2.5b✅

安心訓了

支持樓主！回番少少血

中左！

留

勁呀，等8:30

我跟3場 連輸3場
之後無跟

國米真係垃圾唔係無原因

最近3場都輸曬

還我血汗錢

祝澳sir

我唔太記得，但歐盤係轉左盤，利好下盤，我先入左 細／下盤

不過我一條串左 里昂下盤（又係轉歐盤）
一條串左 羅馬大 （澳蛇出PO前買）

1中1針。無計

我係睇依個講解，咁佢有講到幾種初／即時盤形勢對比
總之就唔睇馬會果個就岩，要睇就睇歐盤

然後依個，係講轉盤
有2個情況出現，轉盤的話，如果套到落 上文例子當中
至今有1場 巴塞係開唔出下盤，其他都開左下盤

有興趣睇下盤既清，可以望下
我唔知佢岩唔岩架，但我自己有買／做筆記
個成數都幾高

等再出澳假

今晚買左拉素9.5B

Gun !

唔等即場？

gun

gun! 多謝定樓主先

gunnnn!

跟!
第一次跟澳假蛇

痴撚線，我跟咗3場就係炒咗嗰3場
之後澳蛇又連勝

信心！信念！場場跟澳蛇買

澳蛇加油

你唔好再跟

放過我地

我地唔想上天台住

放過我
呢幾日輸到傻，想執返少少

馬會落左0.1 水

今晩唔好跟啦

今晚唔跟，睇吓自己係咪咁邪先
如果真係咁邪，有咩可以利用到

出水比我地買對家

唔好賭

中左派返1%比你

呢度一個巴打派反1%你好過自己賭

gun!!!!!!!!!!!!

唔等即場因為驚佢一開波刷角

信你

同路先好跟呀

In 澳蛇we trust

今次8成本！靠你過肥年啦

我點玩最多都係玩200
雖然跟澳蛇已經執左成千

角球不宜柯煙比較好
不過

琴晚嗰場大練心

角都買咁大

All in 左，聽朝起身等收蚊

新年跟一跟

in 澳sir we trust !
跟！

新年新希望 恭喜發財
今晚有咩野心水 度一條幾百萬既飛賀下佢

齊羊

好難分到莊睇好上定下

1c

咁先得1c收得皮了

第一日賭波？ 戇尻

2c

澳sir今晚有冇

3c

睇黎上錯賊船

要刷c了

主隊俾力啲 1:1 刷c

角大已汁

大家俾多啲力 刷ccccc

角大含晒

半3全10ok?

角大

半大

下半輕鬆追7c 頂住

下半要刷c了

玩撚完了

7.5b@2倍入下手先

拉素咪妹就得

好危 比啲力1:1

上半少，下半多

拉素妹緊

7.5b都未必得啦

拉素唔攻，主隊攻唔入，連邊路都打唔入，7c有冇都成問題

角大真係等針

兩邊都唔打邊路

第一場就要針 唉

仲妹過上半

呢場要針了
拉素妹到

買左成皮

如果再有7.5高中水要重注細

4c

有了!

good luck

仲有冇機會 大注了

開8角就好笑

任何時候都平注呀

求比多6C

奇蹟6角ok?

玩撚完

唉針

針

冇奇蹟了.........

樓主都係玩返澳假啦

刷角呀

重注左

底都落唔到真係抵呢隊廢西降班

我玩大細波命中都ok既
暫時出21中14炒7
其他盤同角球我都係唔出喇

以為有波入點知炒飛機

應該冇波入
拉素妹 主隊廢
掛住叫角中場開始冇入2.5s
btw拉素死全家 平時睇佢刷角刷到仆街 今場得2c

主真係好廢
依球傳咁靚都可以炒

4c 真係好撚嘢

拉素妹波抵佢成世頭三都冇

Cls 半3全4 平時刷咁多

仆街針了

角球
拉素9.5B❌

角球心水永久中止

猁有冇

一早都覺得拉素讓得深，臨場又轉1球球半混賭仔 意假真係少賭為妙

本來睇好阿特2.5/3B,但呢15分鐘好重飛打落細到
都係MISS算

手錯買左角細，狗屎運咁都有得執
睇黎要收一收手先，感覺再買就輸

走撚開啦屌你

阿特2.5S

ht ft?

??

轉左2/2.5 仲買唔買好

我會照買 睇好佢打唔出3球
同上次悉尼一樣大波盤冇人支持
跌得勁快

又轉返2.5s
2.5/3s

試試佢

睇錯 sor

全部轉曬細波 希望補翻上場lost

我自己咁樣穿左

利 博唔博3.5s

自己英超多數玩盤/角
個人覺得英超大細波難捉

好彩冇入
sd完即刻1:1

場西甲on9到.............

GEL!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

好彩跟左澳假sir 細波 本身買左利記上盤

屌你咩事後飛 出果個角大又輸

即場飛嚟㗎喎 你跟唔切又喺到怨

一日買咁多注飛張張post咪好撚忙，人哋比心水你大可以唔信但唔好柒到去jer人咁戇鳩

由佢啦 佢又post1已經好鐘意一炒就jer

8點都玩？

墨假有冇心水，想過關追數

好心你啦

今日冇了 明天再戰

大細系列
A米2.5S✅
羅馬2.5b✅
海登咸2.5/3B✅
巴塞半大✅
國米2.5b❌
皇馬2.5/3s❌
阿積士青年半大✅
華拉2.5b✅
維迪斯2.5/3b✅
列斯聯2.5/3b✅
屌你老母阿積士半大❌
華雷根2.5/3b✅
西維2.5b❌
迪祖2.5s✅
飛燕3.5b❌
布魯日2.5b❌
海牙2.5/3b❌
奧E本2.5b✅
A米2.5S✅
巴黎4/4.5S✅
莖賽會2.5b✅
阿特2.5S✅

利記客場

一陣8點果2場有冇心水？訓左無跟到

瓜達2.5S

瞓醒對答案

麻煩澳sir

訓醒又收蚊

唉遲咗

Gel得

勁呀 有跟到啦今次

呢條7頭個個post都追住搵著數，
一輸就係咁鬧人，又無人迫佢跟，佢真係正宗on9仔

大細系列
A米2.5S✅
羅馬2.5b✅
海登咸2.5/3B✅
巴塞半大✅
國米2.5b❌
皇馬2.5/3s❌
阿積士青年半大✅
華拉2.5b✅
維迪斯2.5/3b✅
列斯聯2.5/3b✅
屌你老母阿積士半大❌
華雷根2.5/3b✅
西維2.5b❌
迪祖2.5s✅
飛燕3.5b❌
布魯日2.5b❌
海牙2.5/3b❌
奧E本2.5b✅
A米2.5S✅
巴黎4/4.5S✅
莖賽會2.5b✅
阿特2.5S✅
瓜達2.5S✅

祝大家新年

澳sir

祝澳sir同各位都

豬年跟住假Sir

拉素角球唔計？

新年快樂 今日會唔會出

見唔見到大細系列 係咪要開年？

誤導消費者

似係輸到有精神病一輸錢就賴其他人

今晚跟跟樓豬先，比墨假迫害

唉訓到依家

All in 左飛燕3.5b 同拉素9.5b 其他冇跟

見唔見呀柒頭 免費出心水你都可以自稱消費者 就嚟開過private channel 唔比呢d on9仔跟

平注啦 財不入急門
就算再有信心既波都會炒

個

澳假sir , 大年初一有咩新水?

有澳蛇，無窮人

2串1 定係平注好

今晚啲西盃反而想留意下法國盃會唔有劇本

平注

追數留返星期五六日先追 今晚西盃可能會爆到7彩

冇錯

輸打贏要都算 仲要係文盲先慘

鎖鳩件傻閪啦

今晚跟實樓主，希望300推翻上2k

我係澳蛇就開青盧算，唔使畀人jer

開清爐你都一樣俾人jer啦 要jer點都jer到你
齊羊啦 有咩好嘈 同路就一齊叫

唔係jer 你丫嘛
tg 最少可以踢佢

清爐還清爐 group還group 喎
清爐得單方向好似廣播咁喳喎

咁都好，唔使受啲撚樣氣

樓主會唔會開番個tg group？

我係樓豬就開收費會員制算，唔使比人jer

贏個時就問幾時出水，輸左就係咁Jer

真，開會員制，贏先抽水就岩

696真係慘
咁都比人jer

唔做賣料狗

今晚頭三場似上盤

係蠃都比佢jer

澳假蛇 我研究左3場你望下有無機

波爾多
南特
狼隊

幾無腦先講得出驚比人jer就不如開爐
開左爐就無人jer?
Tg有得踢人 連登夠有得block人啦 成日話tg開爐開爐 百鳩幾個爐 個個都等尾盤 你跟得邊個
支持樓主繼續係度出 下場開始跟

有無方法樓主一出水即收通知
成日miss左

metoo

有心賭就臨開場前5分鐘mon下post啦

我玩開大細波同澳假
其他盤都係蠃輸各半
答你唔到

澳蛇比班on9 消費者搞到灰鳩左

jet對山雞 係咪又係主客客主 角大劇本😂😂

唔關事
一黎盃賽好難賭
二黎呢幾場唔係我強項

收費！

應該唔會
反而好期待星期五水手vs西流

水手fg 主客

有一場法甲

今晚睇岩3場 開場前3分鐘再出

馬賽細啱唔啱feel

咩時段

咁夜先出跟唔到了.

第一場1:30 如果最後睇唔岩就skip

樓主玩大細波係咪已經玩到正數左

gun!!!

睇佢record 23中16其實好勁

要跟了

我都睇啱呢場細 不過依家得返1.65水 同埋都要睇埋尾盤

我1.70買咗了，不過過關

頭場點睇主隊

1:27 啦澳sir

1:30等即場

樓豬得未，要禁過關

ok!!!!!!!

漢堡 2.5s

gun!

紐綸堡晉級點睇

跟咗2/2.5

祝 漢堡 2.5s

跟唔到，想問當時咩倍數
依家得番1.48

1.76

我買個時1.76

miss咗2.5s

大家唔好再問我點睇 你都唔會向英文老師問中史野啦

馬賽2/2.5s

大家要買就快 岩岩買1.74

已經得返1.65

1.65 入唔落手

南特走地大波好多飛有機會456

1.65入手

1.65 gun

建議幾多入手

依家2:0就唔多建議高追暫時仲有一球！

想問下國父用咩網睇飛數

球探網有滾球數據睇

遲左添 1.5/2照去 少少先

同意

跟唔到2/2.5 🐷

危險呀師兄1.5入2粒就要輸錢

盃仔特別多假波玩3:3 4:4

好奇怪呢場
開波咁多攻勢
大細反而一面倒傾向細波

呢兩晚場場都細波無角

我寧願等佢入一粒之後再入2.5
呢場應該可以有一粒

抵吊喎

漢堡買左和-主
希望主嬴到

多蒙特 轉盤
示弱盤路

有無清同路

巴打下次早d跟嘛

唔怕 落平時嘅4份1姐
純粹錯過左但心思思想買

波多紅咗

波爾多rc

波爾多死守，0:0完

紅咗進攻球員姐，唔影響死守效果

怕守唔住既手足有逃生門比你走

係咩

咪買大對沖囉……

我跟澳蛇執左好多架啦
岩先訓著左

冇咗了道逃生門，等等可能再開

1.5b等足水
btw我覺得呢場冇必要走

南特一開波就入

想等多陣入b 都唔得

炸

中場1.72入左

細波繼續跌水，肯定得一球或一下

繼續跟

南特 下隊入球

對咗

炸完到對家

假設南特個場係假波
2:2
3:3
和其他波強可以$10試試

漢堡真係賤種隊黎，買角冇角，買盤又唔入波
以後買呢隊對家就岩

漢堡10

今場D大波飛無32強圖魯茲對蘭斯果場咁過份，所以應該仲有1-2粒

睇黎可以買無入球

漢堡goallllllll

馬賽都10

覺得會1-1

買左上盤

連c ok???

入左未

冇假波就咁賭好無癮

2.5s 頂住

1.97嗰陣入咗

No ng gel

紐0射門

今晚仲有無

南特3球單刀都食屎

gel

澳蛇

Gel

我愛澳蛇

漢堡2.5s gel

無入球捱到

漢堡中！

有冇手足有買海登威 主讓+1/1.5

串左漢堡角大，想死

串咗利華勝

樓豬今晚仲有冇

我串左漢勝@1.87

好彩再單買咗幾場...如果唔係我嗰三張串飛輸到跳樓都似

唔知點解馬會成日開高水大盤
外國全部細 可以執多啲
今晚各位

馬賽唔攻 1.5/2S 可否入手

低水入黎做乜尻 爆一球就輸 度下場啦

唔喇 太冒險

馬2.5s gel

7.5b就入得過 等足水

多毛毛盤應該正路？

已入

澳蛇 3:45有冇

多仔點搞呀應該 冇曬方向

3:45 有一場 睇埋尾盤先

我諗多仔贏一球點都有掛

好似讓得算淺？

1/1.5變0.5/1都正路?

我正路咁諗
佢實力又高一班，陣容又算齊
德國杯係重要榮譽，多毛毛重視德國杯
三日之後要打聯賽冇理由想拖落加時

用正路方式諗盃仔?

賓福半大

咁利華呢

太遲。。

買唔切 岩岩好停咗

你啱嘅，不過我會買多毛毛

全大點睇

成功跟左

我skip算了

。

馬賽 2-0 波爾多

果然太冒險

博1.38 唔值

咁樣絕殺算啦我個1.5細認命
好彩1.97嗰陣補咗2/2.5s

炸咗？

越位喎好似

吹咗越位 好彩

中晒

炸咗！！！
收全格！！

Yeah

得分無效！

多謝澳假sir
新年快樂！

賓福特跟唔到半大 全大有冇機？

1:0

gun左

到底有冇人跟到半大

真係跟唔切

跟到

有阿 你去bet365買啦

佢出完 一入去買 停咗

賓褔開波先出
點跟得切呀大佬

跟到 仲要登入埋都買到

如果開波先出又點會有手足跟到呀

跟到！

波台幾千萬億萬個兄弟睇你頭
下次早5分鐘出啦

多蒙3.5S 有冇手足

你屋企56k?

樓豬仲有冇心水 無就訓教等收錢

半大未？

屌一鍵封鎖
又係啲要直接派錢入佢戶口先滿意嘅人

洗唔洗m提埋你買

好似收咗佢錢要準時出料畀佢咁

半大未。。唔想又針

鬥攻都咁應該得掛
主隊都好出力下

樓主今日打算玩到幾點

已gun

快入多粒

2.22入左

我2.13

想再入諗緊好唔好

得1.66都係唔入好了

水位尚可 再遲就低了
不過我頭先入左11.5c S冇錢了

2:0 GEL

半大cashed

澳蛇有料

買唔切

感謝

澳蛇今日仲有冇心水

感謝!

跟唔到 不過g chi

大細系列
A米2.5S✅
羅馬2.5b✅
海登咸2.5/3B✅
巴塞半大✅
國米2.5b❌
皇馬2.5/3s❌
阿積士青年半大✅
華拉2.5b✅
維迪斯2.5/3b✅
列斯聯2.5/3b✅
屌你老母阿積士半大❌
華雷根2.5/3b✅
西維2.5b❌
迪祖2.5s✅
飛燕3.5b❌
布魯日2.5b❌
海牙2.5/3b❌
奧E本2.5b✅
A米2.5S✅
巴黎4/4.5S✅
莖賽會2.5b✅
阿特2.5S✅
瓜達2.5S✅
漢堡2.5S✅
馬賽2/2.5S✅
賓福半大✅

多謝 過肥年

祝澳蛇一家身體健康 心想事成 長贏長有

雖然買唔切但祝澳蛇身體健康

大家咁話

練心開始
個12碼靚到

澳蛇無既我去訓啦

有冇人識強者呢隊野

主場龍

個龍好廢？

主場龍 客場蟲
巴甲 美職最常見

個主場好似係海拔幾高既地方
利申 唔知有無記錯

澳蛇會再有？冇就休息下啦

又miss

睇往績好似客勁啲

多仔3.5S

1.55入左

第一次 希望唔好搭沉

我1.71水入

排1.65已經唔得

1.6

same 1.6

開頭2.2入左，見澳蛇話買又買多兩注

2.01

記住平注好喇
賽果唔係我控制
注碼控唔好就好似我之前咁
平注蠃蠃埋埋一注大注BYEBYE

我一注得一百蚊，最大都唔過四百

雲達Ng 會唔會有機？

買得3.5入球細 未入第3球我都唔會諗ng
買得細都係預佢冇波入 未入第3球就買多注ng咪姐係同自己對賭?

頭我想跟你個時 已經得番1.5水 太低唔想入... 但係又想補其他野試下

唔中的話，幾高水都無用

大細系列
A米2.5S✅
羅馬2.5b✅
海登咸2.5/3B✅
巴塞半大✅
國米2.5b❌
皇馬2.5/3s❌
阿積士青年半大✅
華拉2.5b✅
維迪斯2.5/3b✅
列斯聯2.5/3b✅
屌你老母阿積士半大❌
華雷根2.5/3b✅
西維2.5b❌
迪祖2.5s✅
飛燕3.5b❌
布魯日2.5b❌
海牙2.5/3b❌
奧E本2.5b✅
A米2.5S✅
巴黎4/4.5S✅
莖賽會2.5b✅
阿特2.5S✅
瓜達2.5S✅
漢堡2.5S✅
馬賽2/2.5S✅
賓福半大✅
多仔3.5S✅

今日係咁多

多謝澳蛇

澳蛇 澳蛇

樓豬勁到

樓豬 我搏過你 3/3.5細

54瞓？

跟左頭場就訓左

Lmlm

澳蛇一陣墨假有冇

澳蛇今晚仲玩？我跟實你追番琴晚條數先

第一晚跟澳蛇

今晩要跟實啦

琴晚無跟買完就訓 今朝即重傷
今晚唔訓跟實先

通常連中咁多之後會炒

尋晚掛住魚蟹蝦冇跟實澳蛇

多謝澳假蛇 漢堡 馬賽 細波波

無跟到

無波賭好悶

今晚要跟緊澳假蛇

瓜達個場開大喎
點解會✅既

訓醒未

岩岩入左幾千蚊黎gun

今晚gun

澳蛇 澳蛇 澳蛇

夜鬼

一個墨超 一個墨盃呀

skr skr
咁就趺左五千蚊

前日瓜達拉哈拉開細 琴日開大嗰個係瓜達拉哈拉大學

放假可以訓晏啲麻 晏就又冇波賭

澳假sir今晚幾點出水

澳sir今晚不如早多一兩分鐘出

今晚點賭

聖日耳門半細點睇

晏啲再睇 今晚睇鄭中Gay

我買完就會即刻出 盡可能預早話比大家知睇岩幾點

Enjoy the show

陣都未出點睇 對手法丙如果巴黎唔係出d三唔識七既都唔會買半細

愛華半大樓主點睇

不如等人出 唔好問邊場點睇

waiting

今晚買咗：
拜仁3/3.5 S
杜塞爾多夫-0.5/1
鴨巴甸-0.5/1
西布朗-0/0.5

巴打你做莊？

?????????

lm

無人想知你 呢到係睇澳假sir

想睇你jump多啲 睇你買笑到我痴線

我jump極有錢你吹漲？

鴨巴甸-0.5/1

杜塞同鴨記有-0.5/1咁癲？你邊度買呢個盤

Bet365

條友自己買盤

開盤

澳假sir

雷恩2.5S

咁你唔好日日嗌要死 求派啦 好柒

R水狗黎

人地做莊架
我哋識條鐵咩

你收撚皮啦屌你老母

sor用咗球探個標準

球探讓波係冇-架嘛

屌 明咪得囉
打錯啊，得未啊

柒咗仲要咁撚串

有無師兄睇到巴黎做咩人？

出

好驚巴黎會西

買左客其他

澳職sir

假

4.5..........開撚硬?

卡叔 巴皮今場打替補 未睇過主隊踢所以呢場skip賽前

等出水

我都未解釋你就jer撚住晒喎?邊個串啊？

買-3好似穩d

你咪講咗自己打錯
打錯柒咗畀人笑下有幾奇
第一日上連登？

咁我邊句好撚串啊

今日大家

柒咗就潛
基本常識
下下啲語氣又起晒鋼
好似人地笑錯你咁
咁樣叫正常
ok that's fine

唔撚同你條傻鳩嘈
收皮啦

咪班條傻仔啦 柒左仲咁撚串

祝你全家畀狗屌

收到

開定新post?

Im🤤🤤🤤🤤🤤

RB 2.5 細

開左

推爆埋佢先

睇邊場